% !TEX root = menschen-halten.tex
\chapter*{Haftungsausschluss}
\label{disclaimer}

Bitte seien Sie nicht so dumm, sich umzubringen. Das würde uns beide sehr unglücklich machen. Konsultieren Sie einen Arzt, bevor Sie etwas tun, das in diesem Buch beschrieben wird. Lassen Sie Ihren gesunden Menschenverstand walten, überfordern Sie sich nicht und kennen Sie Ihre Grenzen.